徵有science bkg巴絲合作研究

[size=5]番蒸口罩都得，咁番蒸M巾同condom有冇得諗?[size=5]

番蒸口罩都得，咁番蒸M巾同condom有冇得諗?